想幫Apple Id轉地區

平時聽開日文歌但發現香港區音樂好少但又唔想開個日本apple id，如果用我呢家個apple id轉地區咁我之前買既歌/App會唔會save低啲記錄 之後可以再下載返?

轉左地區，會無曬係香港區 download 過既歌。
轉番香港區後，係Setting 開番 iCloud Music Library 先可以down番。

唔係轉account既話 買左既歌都一樣？